{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=42&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 추억"
    },
    "text": "「全客室リニューアル」を行い、より快適で快適な宿泊施設を提供します。 客室は一般室で2名基準であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 チェックインの際、当日客室が割り当てられます。 客室内では料理の調理が不可能であり、カニ(ベニズワイガニ、ズワイガニ)の持ち込みはできません。 やむを得ず持ち込む場合は、1日の宿泊費が追加されます。 また、ペットの出入りは不可であり、禁煙政策を実施しています。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用が厳しく禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別してください。 上記の情報はモーテルの事情により変更になる場合があります。 駐車場としてはモーテル内部に位置する第1駐車場とモーテル外部に位置する第2駐車場が計38台の駐車施設を保有しています。 フロントおよびその他の施設も全客室改装されており、手軽な無料朝食とハーブティーも提供されています。 最大限快適で快適な宿になるように最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室リニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "客室リニューアルは最近行われました。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数が基準を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室は割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に当日の客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では料理の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "カニを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内にカニ（ベニズワイガニ、ズワイガニ）を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "禁煙政策はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙政策が実施されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。第1駐車場と第2駐車場の計38台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設も全て改装され、手軽な無料朝食とハーブティーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "モーテルの情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、モーテルの事情により情報は変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "快適で快適な宿泊施設を提供するために何が行われていますか？",
            "answer": "最大限快適で快適な宿泊施設を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 514
    }
}